老豆周不時話牙肉痛同胃痛，持續左好耐，又唔肯睇醫生，可以點搞？

佢係嗰啲唔去到嚴重關頭都唔會有行動既人黎，之前智慧牙都係痛到食唔到野先肯去睇牙醫。
佢唔睇醫生既理由係話嘥錢，不斷強調只係熱氣，飲下涼茶就冇事，好彩佢都真係會飲涼茶，但我唔覺咁樣係有效，始終想佢做下body check之類會安心啲。
佢就五十出頭，揸貨車，lunch時間唔穩定，有時點幾鐘食，有時差唔多四點先食，冇飲酒習慣，惡習應該係得食煙。
平時都溝通到，冇咩意見不合既情況，但一講到睇醫生就耍哂手擰頭，有咩方法勸到佢睇醫生

上網search下牙痛胃痛背後可能有咩隱患，跟住嚇下佢，最好搵埋老母一齊勸佢話會陪佢去睇醫生，自自然然會去睇架啦。

唔見棺材唔喊個啲人無得救
你盡左責任算

聽過話口腔有病，口腔細菌會令口水長期帶酸性，導致胃部俾酸性侵蝕，最後導致胃病

不過無論我又好，你老豆又好，呢到其他人都好，全部你只可以當9 up. 只有醫生先可以話你知你老豆實際係咩事，如果唔係醫生洗撚搵咁多叻人做咩

你同你老豆講啦，醫生咁撚好生意，佢先唔洗呃你小小檢查錢啦。 好撚得閒咩。 睇死你老豆其實心知肚明自己有事，諱疾忌醫